屌你老母，而家連尿兜都有關愛版

係咪on9
係咪要我屙屙下尿讓俾個廢老

屙唔出要幫下手

回帶
屌你老母，而家連餐廳都有關愛座

痴撚線..點讓

點解入邊係紅色既

...打少啲j望多次

扮咩姐你

問吓班廢老投票俾邊個先啦 關你老母愛

搞咁多關愛乜搞到走火入魔結果就係反效果，搞到後生對依樣野越黎越反感
而家見親地鐵會讓座既都係中年人，已經無見過後生會讓座

痴撚線

屌，遲d連屎坑都要關愛座
屙屙下屎都要讓座

末世財神